22歲發現自己已經唔能夠再夜睡早起

估唔到原來我都會有呢一日

基本上你做到 為exam

但如果狀態保持到好似返工咁恆常 你會死囉
上班族可以早睡早起就係咁解

我16歲已經唔得

屌你老母

人生無22了